====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En France , Lille , Lyon , Paris , BoulogneBillancourt , Nantes ont choisi des sociétés dédiées pour la conduite de grands projets identifiés .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

